唉好撚多毛

其他地方都話可以收埋到 面就...
搞到每次啲人一行近少少就好驚

唔識剃？

剃嘅話會變鬚

線面
好痛囉不過

巴打線過？
唔怕痛呀 最怕生返變粗

有時會痛到會標眼水
線面唔會變粗架
巴打可以試下

前排俾人話塊面好多毛 就變猿人
拿拿臨返到屋企剃
好快又生返 要keep住幾日剃一次
原來會變鬚

Thx

但你生返出嚟嗰啲都係咁幼？
係呀 我指上唇同下巴位 我嘅話剃咗實會粗 到時真係成個男人咁
上唇位我都係用鉗拔 下巴就漂咗去冇咁顯眼 但其實好光嗰陣都會睇到

靚仔嘅話有冇鬚都靚
相反。。。

男仔多毛其實都冇乜所謂
但女真係慘過食兩舊屎

樓主絲打？ 仲以為係巴打
好多女人上唇都有啲汗毛 唔覺得會太影響
你地女人大把方法脫毛啦

女仔剃上

試下用火攻

真心推薦線臉 雖然好撚痛

真的？但有朋友就係剃咗變粗
頂唔順要做激光

係咪阿婆擺檔嗰啲好啲

薄荷茶 女 毛
你search呢幾個關鍵字
幫到你

樓主係咪啱啱到左青春期呀？男人老狗有鬚好正常

去街市睇下d豬肉佬點樣去走d毛 你就知自己應該點做

睇左好多撚毛

我會逐條鉗然後再收縮水，絲打生得密嘅可以試下

多謝你 試試先

係男人我就唔撚理喇